美股認真討論區 MCCCLXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

今日IXIC點都要返去RETEST 幻三，琴日爆升完又升咩

我舊經入左wmt

penis buy

請問眾議院幾點會表決?

留少少錢 SOXX同聽日CPNG

All in

台積弱帶領熊軍獨插, 勁過爛果

屌真心好撚想喊
閪手又錯誤操作，閪腦又錯誤判斷

TSM果種廢

金波

tsm

道指今日改名叫龍指

做左咩？

台積廢

台積廢地獄直通車

今年可能係道指天下

台灣滅國

呢間嘢無咩好感
升市俾人當舊經
舊經升個陣俾人當ecommerce
痴撚線

BB我屌你屎忽!!!!!

asml 都紅 高階半導體係咪執笠

認錯入返半倉道指我都

台積弱

BRK 260蚊

一個投資者要有耐心做鈎魚師

上返150應該無咩問題
個人感覺

做咩黎呀, 開市fomo 基本上都死得好慘

一鍵清倉soxl tsm asml

tsm covered call 已經食得要執幾耐石仔先上返ath

石囝why always you

有冇人清tsm 轉soxl

牙石黑到

石仔

還我半導體年

石 最近還好嗎

石仔rap

SNAP唔係科技股咩 點解NDX跌1%你跌10% 升就1% 1%咁爬啊

石仔放手啦
出邊大把世界

年初仲話半導體年

好多哭召石仔

A就算400K

忍唔住cap 咗數字巴分享

當大家明白，其實鈎魚又有咩好怕

屌你老母TSLA識升未

又逼害石仔

一陣一放TSM升番你班仆街又笑人一世

日日陰升 好撚癲

TSM
公你贏字我輸

傻系石滅村牙牙

石家村仲有冇生還者

我抄西蛇 credit榮耀全歸西蛇

D半導體除左nvda好多隻都麻麻地

重點係個管理層，，依家director of ceo，有機會搞好嘅，不過我麻麻

今日都係抽插市，喺同一個位上上落落

飛巴

你gel頭最可怕...

原來係西西子

到時邊個笑石仔姐係同全部tsm 股東 宣戰

一路儲貨 睇十年

邊個笑鳩石仔我打柒邊個

佢高位洗咁多落黎應該唔會再跌搞
wmt本身搞ecommerce 都唔係差一路睇佢係超市呢行

上咗530就會落返480

米奇老味慢慢飄上200

頂 按錯無㩒不推文 Sor

話說有無人入過/睇過QDEL？如果打完疫苗疫情過去係咪會收皮

same

高買低賣（2次）

疫情底下 佢業績好似跌9左喎

成功鈎魚得閒就減下貨， 留多d profit再鈎魚

只做好友

大家加油

共勉之

ai好廢

eventually, 舊經 is like this

幾點

CPNG 睇款又係炒到痴哂線

佢肯放未呀屌佢老母

我係覺得佢一日未交到靚靚成績表(疫情後)，一日資金都無咁快流入仲要有target Amazon fresh Costco，記得以前有個po講過Walmart覆蓋率同送貨日長嘅問題

BTC上緊

熊熊 icon

傻應該唔係因為輸錢

多幾間就會話priced in

所以我先話追落後 = diffusion of bubble

正宗牛市抄股神

原來costco都係特價緊

鳩估 開盤200

山頂價

快點bubble我

咪就係我自己起碼有用Costco loyalty+1

日日都高開低炒睇得多都悶
難得連登仔j得咁開心

佢又撞正納DEE大爆升日子

好多財演都有提
實炒到痴線

仆街，納dee 比我燈死左上唔到幻三添

咁入住20股先

P巴 收手啦 遲早要含架

下次靜D ok?

請停止迫害受保護村民

石室遺憾 今日紅色

1 如果冇記錯

個浪好似唔對路

TSLA

tsm幅圖都幾肉酸

SAVE低左

CARR 冷氣機靜靜地突破左

咦 Costco張圖

COST特價唔係因為廢老清倉咩

又有問題?

記得用不推

夠唔夠石仔咁肉酸

Angus 老母介紹嗰隻真係好好玩
日日穩賺1皮

所有指標
都係弱

隨時試120天線

wmt cost 點都2揀1入住1隻
心血來潮

明明APPS盤前先73蚊 搞乜咁快就83

衣家投緊1.9億最後一輪?

真心唔敢入住
咁樣插落黎今日

咁COST

宜家個位，點高呀
驚乜膠

GME又準備返300,SS FOREVER

COST

BA
要返去疫情前

缺水呢個原因on9到呢

113台GG 飛刀手 搖滾準備

TSLA 想點

304

今晚大家早d訓啦
過幾個鐘一齊睇利記俾人踢出局

CCL變TITANIC

趺就跟趺
升都趺

搖撚準備

Bear trap

廢老股表示唔覺

逼害我石

tsm就黎同爛果歸同一類

700入左少少

我係睇價做人 大家都廢老 wmt 116會鳩買小小

Wmt 撈左底 呢d股唔好預佢食爆上
渣貨週期除時要到下年 通脹概念股 唔渣得唔好買

轉左

其實2隻都開心升返穿ma5

TSM頭先116入咗 咁快穿埋115啦

一大棍

跌得重多過爛果, 幅圖又衰

就算無疫情間嘢都本身廢

即日補咁大個裂口

班大戶係咪又想洗倉洗到2點先deep V

買乜輸乜，想戒了，每日冇5%以上，蝕緊個本60%，想拎翻個本應該都係冇可能

仆街 中伏

如果1.9b 過埋會唔會再通脹勁d

依加似華爾街班友覺得佢個cpi 吹水 沽返個垃dee 落黎

屌你BULL TAPE

逃生門就關

已經確定轉勢，就算今日跌都只會小跌，第2日升翻凸
今日希望紅1日比位加倉
屌！之前跌到咁低唔滿足，而家要FOMO高J

咁ching chomg all in liverpoor

吊又中伏

又高開低走

fuckbook 同goog 都轉燈

tsm表示
年尾200

Tsm已經唔係積弱咁簡單

Buy what?

全面轉燈

走呀

20

TSM跟跌唔跟升

年尾再睇

Dllm trap

識買一定買巴黎

買咩可以輸6成

cost wmt仲係向上緊

penis buy -> penis sell

TSM跌乜尻
佢一跌，啲細佬一齊跌

傻納又溶

縮撚哂

華爾街又然，可以突然全部向下

25狗係拜仁打得返水準未
好憎拜所以無睇

轉燈

明明綠燈轉眼變成紅燈

若要生活好...

教科書式pullback

棍來了

之前有人講TRVG
其實外國係咪唔太用

中!

酒牙

唉 我唔應該唔信gel 頭呢個signal

加左注先食棍

跌嘅原因係咩

我啱啱都問緊, BTW升返了

波台大船黎 唔敢買

想你panic sell

有d想low底了.
i mean買d LOW放係倉底

Hotel???差花鎬

屌，明明加緊4%，而家轉埋燈

酒呀

jnj bac hy cost lmt向上

跳水

再panic buy

SELL SELL SELL

疤咁廢，唔失波都難

其實我都冇睇
睇拜狗竇個post名成日圍插
睇嚟踢唔返之前個水準

債息陰霾未完
憑咩升返上去

yes

痴左線
加完注即死

又跌

犀撚利

lm

得gme企硬

用咩broker d錢可以咁快出返黎?

不過其實3個指數都齊跌, 只係納弟敏感d

拜又唔放coman

陣間國債賣得好又V

GME: LAMO

入左靈車

“水退就知邊個冇褲着”
Brk 廢老

撚狗市
SH派真係淨係可以食花生

狼來了

試探式入左少少IZEA
Set埋止蝕 唔理

因為唔升

我大遊戲驛站跑贏大市

升又得跌又得, 得左

溝完貨轉燈

都係買猁算

藉口姐屌 純收割

瞓教師可以去瞓了

呢下先傷

屌

仆街手速唔夠快唔夠平入BNGO

我都係一set price買入見即刻入到已知唔對路 睇返個倉一野紅晒

又大插

講個笑話比大家聽
TSM

痴線
琴日大升
緊係等佢回少少先入
個個都FOMO

本身想溝貨 好彩累得濟訓左

Chok 市

好緊張

人棄我取

酒呀 bull trap

幾點入戲玉 拍賣

比石仔取撚左

又插 好彩開盤清左一半倉插多d thx

+5000=>+500

game最佳對沖股

🧢🧢🧢

Chok shit

兩點，btw 撞名喎

唔會放啦
拜又大把錢
除非引到個人想走

Tsla sq又插

國債息龍緊

真係解 chok 市？

咁都係原因？

真係諗唔到

有個巴打提既stng 升得幾勁🥳

冇眼睇，屌

跌 訓得

扮跌等到兩點又千升

殺哂兩邊 痴線

anyway 都係睇5月14500-15000
搵位入call

原來今日roblox上市

升返啦，冇事啦

諗唔到其他

依個月再加埋依幾日左一巴右一巴容乜易

最後逃生門
＿軍請把握機會

ocgn真咪唔記得左自己係咩variant都有效既疫苗

有人問咪求奇拎最頭果個tweet比大家
利申:股市傳心師

靈車係咪想轉燈

比朋友笑我

sh好難咩

tsm穿113就不得了

今日應該紅硬，清倉了

走啊

美股莊仲狗過港股

咁插法 冇可能啦

今晚已完 睡眠師全面進場

Sh 唔見咗4成 唔好得好多

見字請訓教

好衰

tsm真係要守住113

tsla 又返去6字頭

靈車

dkng都幾硬

靈車轉燈 又FREE FALL

tsm 呢兩日係納指大龍既情況下跌左7蚊，咩玩法

轉場入GME避避先

izea一入就坐

仆街轉燈

信錯臭雞

其實好奇點解唔直接買etf算鳩數，要搵廢老零售股

越跌越有

開咗一個鐘咁快跌返曬

落返去12700再講經啦

轉埋燈,係咪傻撚左個市

臭雞入咗好多

高台跳水

俾臭雞沽

易玩到 假升再千跌

又係佢 避開先

玩撚完

tsm 算唔算雙頂, 依家再落張圖就好肉酸

又帽事啦

呢隻鳩病毒
變左種 都係廢
識醫之後 死亡率得返1% 仲要主要係老人

好像英國咁 變完種
都影響唔到開始重啟

升左成個鐘, 一棍只需一分鐘

肺炎概念股

張圖真係搞唔
掂
雖然係畫比傻散睇

含撚只需一棍

yes 咁就輸左1,200美
Set左止蝕 斬倉

Tsm 真係缺水就比人追擊？

test 12800未

大V 緊

個臭閪散貨

屌那星
真係想算撚數

尋日唔係有人貼link有好消息

冇事了 升番

紅綠係咁轉顏色

台積弱
如果前日撈既係TSLA而唔係TSM人生會美好幾多

應該唔係啦, 其他半導體都妹緊

我寧願佢散 好過佢俾人狙擊攬炒

臭雞是用來沽的

得上年頭3個月有料到

其實最主要都可以睇吓台仔三大法人嗰邊點
今日都係麻麻地

Cls 散貨入靈車，越多蟹貨，rebalance 咪又要賣

問題係沒完沒了
只可以靠群體免疫

升到收市

well燈

RETEST幻三

好想入pypl

tsm識跌唔識彈

納弟又冇力

快 樂 不 知 時 日 過

越 跌 越 要 買

BTFD！

納弟守到131就夠

廢老b 日日升

如果最後收趺
圖就變得唔太好睇

被10天線 擋住 回趺
未必係趺少少

D bank龍左成個月

咁樣再大V 返上去 準備又撚多次

沒完沒了咪當流感囉根本誇大晒

前面好多壓力位 慢慢妹住上好過

唔係好早已經話會變風土病咩

英國係真係打緊疫苗，確診少緊

慢牛

想追貨了

掛住做維京人, 想問出左CPI未

掛650 tsla 夠膽就落黎

SOXL落咗地獄

中左的黑警一個都無死

入第1注

石仔個倉仲有冇8千

大戶又撚

好過預期好多

TSM真係垃圾唔係扮

清倉保平安

roblox ipo

不要再說了

RBLX 有冇ching陣間玩

幾點？

Gme仲係咁撚勁

正常都笑

又jump

又想煎魚

唔知 我都等緊

好耐冇聽過香港有武肺死亡個案
打左針死就不停加

D風向變得咁快

廢果幾時執

今日先死多個

連郡一向係咁,所以全倉就唔好開APP睇,會輸

股joy
酒呀

能源股抬頭了

但揸緊TSM SOXL

全倉成年都有睇，冇事

走牙

屌你老母

睇石仔叫春 正

Tsm 再試113

rblx 掛單先

唔好入連登POST 有助SH

守唔住石仔會好慘

又要閪冧

廢老倉

望爛果就知唔得
今日無抬過頭

得隻ba 都係等2點 再算
睇下片算

3秒前無事啦 3秒後 走啊

無科技股?

Tsla 咪扮啦快快手落去比人加倉好過妹下妹下

真係好勁 成個倉除左gme,得佢爆

係咪又股災

玩SOXL真係要大心臟

BTW納DEE幾時先可以真係confirm轉勢

煎魚局反應要快

BB轉燈

條20MA 做阻力，根本就係要做大長沽

玩燈制

岩岩買左一股 想登下 結果跌唔落 對唔著各位手畜

鬼佬會係亞洲人訓晒先偷沽
好似係

酒啊

GME好勁係時候食咗啲先

經濟復甦 go go go

隻台積弱仲弱過佢鄰居聯弱

"simple"

日日都係訓醒同訓前唔同哂

價投GME=最後羸家

有冇人今晚玩roblox？

on9 仔先買tsm, 全倉gme好過啦屌

快d酒呀

冇
全工業 非必需品同金融

國債拍賣係盤後? 想等埋結果先

好穩陣完全唔會撈特價貨去搏

On9石

真 早幾日all in可以財自

陣間2am

13100已有SUPPORT

入左注 TWST試水溫

傻鳩石又跑輸俾閪女人

唔好意思，佢幾時有跑贏過

TSM真係好吸引....
但已經係最重倉 再加好危

CPI 好壞都要割
Blue Trap

Anyone hv crwd

B最硬淨既saas

一陣穿鳩埋就好笑

GME
我輸1500
剩返一股 諗緊放埋佢定係留係度

300放左就可以早一步追返條數

有段時間佢好搶口話閪女人跑輸佢

盡快將arkk arkg prnt拋棄吧

跌市又可以上黎 討論下

好巴有隻cck都幾撚勁
你可以留意下
我都好鍾意睇非科技股

大家浪費左gme財自機會2次

1次1x 1次40

gme一星期上左一倍

特價得果1 2日
加唔到

大戶玩燈制睇死你班傻散唔敢撈貨

為咗唔好俾人話搞到跌市
所以跌市先上

今日跟 plan 向上溝 sq 同 arkk 好似柒左

橫看成嶺側成峰

爛果

唔玩妖股正經做人真係好難

五年之後睇就知邊個先係柒

1x入路過

自此買mud輸mud

又V上去
跌條春咩

點會，而家個價已經好靚

次次利好高J都出事
上次二月中又係唔知道咩index好好開市FOMO
然後就開始豬錢

唔gel了

半導體末日

未跌完啦

TSM 做咩啫你

唔開app了

細價賭場股
all in
一係一晚幾倍
一係直接歸零

一晚幾倍 好快就工都唔洗翻
一晚歸零 就專心翻工
做人目標清晰好多

留意下先

想加tsm
113有支持

頭先唔咪fomo咩

入左一成倉 有咩抵加

其實我都想知

吊冇事啦
成班友生人唔生膽

罐頭股

gel
完全跌唔落
但升幅小

crwd第1
net第2

連郡大船
你確定？

大戶好好人，瘋狂轉燈等傻散唔會FOMO

有冇人全倉舊經濟

守到128 都收貨啦

石仔呢排冇出黎串聖母 跑嬴聖母之類既說話

Dkng俾人洗左幾次都不動如山已經可以完美取代台積弱

個支持位應該係110/102..

12721/12886

今晚出左去食飯搞咩扯到咁勁

上年年中成日見人提

難得拋磚我就引下肉

道指幾強

如果納期再穿落去得話

咩嘢扯先

就快有第3次
300->900

Chok 上又chok 落
唔通學上星期

都唔知點解瞓著之後全倉就輸硬錢
空倉就一定升
而依排訓多咗

果時大爆升

玩完 又要地心探險

可能佢終於發現佢雖然跑係木媽前面
但其實佢輸緊一lap

火

Gme 避險對沖一流

佢呢排隻tsm跌到咁 點gel

22:00 開始美股

我預100頭啦 起碼係密集區 穿埋就好睇

試下唔好訓

Qqq = trash

Iwm = God

有10個未

賺夠就想訓

確定一個圈？

石仔：訓醒數錢

佢上年到宜家係贏定輸？

細位 好難睇 support 就如垃圾

睇你揸幾耐

V緊 無錢買

唔通要全倉BRKB

佢轉身納指
睇200ma之前 index同埋個股

你認唔認同佢講野

唔上到萬4證明唔係熊千奇唔好加

condom化

道指搞乜扯到咁行
比翻納dee表演得唔得

好似加下加下加到六成倉

咁我又預渣得耐, 只係驚星期五又西冧

點解你又番黎

譚sir睇aapl 130

死貓彈
呃唔到我嘅

R撚曬頭

tesla穿多次550

不要問

跌完再算啦

FF 中，大戶同契媽搶成長股籌碼
㩒住tsm ，唔比契媽提款

680 俾你嚇死

玩多兩晚燈制就爆上架啦

我一定會贏佢地

gme社工區

譚sir睇

如果收市企得穩13100應該回調完了

12766

加到 10成 del app

扑暈自己 一年後睇

我廿四七都係度

佢話差macd出野就可以上
暴巴點睇
熊市反彈
tesla 550
aapl 130

驚訓得唔好

羅素又carry
都唔知點解會有on9仔short iwm

iwm strength is too strong to short
Long is much more profitable

Gme 第一次就ss 第二次點解又300

Iwm ath - -

belief

Liquidity

黎緊幾年 會唔會係iwm 跑win qqq/spy

大芋會否睇住嚟撚

冇貨係市場？

屌又開始後悔冇買gme

gme 財自 機會失去數次點名區:

1. 彭于晏

tsm試緊底

如果係咁唔太c服

2. Nomegusta

有無人開市FOMO左

160%

入左貨未

係好唔C服

跑輸gme不如全倉gme

加左注算唔算

2000隻有1900隻係瘋狂蝕錢既ppt公司

第一次都冇ss
IB chairman上電視講500蚊先開始call margin好似係

tsm no

你諗下啦
要發達你玩期指都可以發達㗎啦
尋日買tsla 600c今日都幾倍啦
使恨一隻gme

2. Canopus

開市忍唔住入手既都算啦

4.瞓教士(aka 美股彭彭)

後悔去賭運氣
不如認真學投資

我盤前j了

輸緊少少 sad

我意思啲人覺得會ss

Tsm8連陰

5. 黃文廸

3. 窩利

真係唔好接飛刀住
睇佢收唔收到綠今日

6. 雷公

玩燈制
訓覺算lu

第一次見拉升空池咁多貨

股壇唯一必勝法 及早離去也

白蛇點解仲唔上嚟指住我地個頭笑？
佢GME大賺！

7.老Ken

發現成個財經台好似群魔亂舞咁款

啱，多謝巴打

無人敢沽

冇人夠膽沽佢

點解覺得今次對面唔會使橫手

石仔一日唔放
Tsm冇運行

翻版kodk

全部人一齊9up 新手入黎好易死
利申：新手

開市等佢pullback果下入宜家都要豬少少

今次對面冇sc over100%

gme點止幾倍，財自

最憎妹下妹下

我係認真架

SQQQ 價投

有幾多人真係$2x果陣入先

gme食兩轉已經可以財自

有cover call
無naske short

咁就explain到個空池咁平

50個陣call 100 買20張你財自左

gme 真係好妖

當日買call 應該財自咗

冇follow呢轉
上次有賺住走就唔fomo再入
如果佢升得慢d會入 點知一教訓醒由40上到180

MGNI

基本盤wsb

大便

屌禁錯推文

想減TSM入hyper growth

GME 癲夠未

腳仔

wait 唔記我左自己食左一次 294%

我收返

GME 喺咪又要SS

尋日接左d

上天派石囝同大家開嘅玩笑

仲癲過當年TSLA

花式曬命

今次kodk個種玩法

負皮是我比的，唔洗客氣

當我無講過

撚狗

幾時碌

大戶玩法

語畢 哄堂大笑

一隻股兩次十倍機會
點估到

1.9b 個法案推遲 會唔會出左咩問題

依加個市又唔上唔落

舊經有上呀
道指2月開始勁到癲

有先知咩真係

推完谷爆通漲
10年債又冇人買即刻重演上年股災

頂你花式gel頭

wsb概念又炒上

BB唔跟升, 應該開心定傷心

唔上 係等緊拍賣債姐 有咩衣郁 即刻穿13000

識買一定買koss

半導體低迷左成個月

有無美債拍賣最新消息

其實依加d 債唔係拎左去比人做空？

佢繼續推d 債出黎 最後都係拎去做空 個息率越推越高

早知allin gme

koss

屌你台積電

仲有有樣就係唔好買臭雞股持有既股 除左tsla

唔知佢幾時又沽貨買tsla

今晚係咪拍賣10年？
係咪結果好就無事

仲有個30年債券聽日拍，係咪結果好唔好都影響不大？

其實rkt比gme更有squeeze potential ，流通股得5%，一大堆平均成本20既SH

GME KOSS 又贏

老鼠sell the fat
用利好出貨

我連契媽W 都斬埋

Gme 食咗幾k 爽死

明明eyes 升得仲多，但係完全冇感覺
Gme 好似ex 飛黃騰達自己又冇勇氣追
好撚揼春

上次大斬係咪上年六月堆舊經

都唔知點解rkt升少少又跌返落去

斬佢就緊嫁啦 鳩沽其他股 真係哭撚左

我準備睇住張list 佢揸咩就唔好入

守唔住萬三就仆街

因為得散戶炒，好多paper hand

幻三都係岩岩先上返

真係貪齊頭好聽咩

買 ARK 不如買 wsb etf

永遠都冇BB份

呢隻垃圾唔好提
六七月爆完之後frozen in time

就算有人要 但拎賣做空最後個息率又係上升

最on9係ER幾靚都係唔識升

結果唔好係咪要清倉了

排緊對投胎

點解GME今次慢慢上一次都冇熔過

Gme 2.0 就係gme

高開低走 劇本照舊
及早看透 離場即走

因為慢慢上

妖一棍就收你皮

今次冇ss

其實我覺得揸同契媽相類似野都唔緊要
千祈唔好揸契媽wkgf 之餘又揸個股就得
有D野係需要識得放手或者取捨

大家都用, 我唔明點解個價唔郁

今次都唔知係咪ss 老實個short ratio好低

又冇棍

邊到有得睇，其實40%唔低

根本無ss過

有無人留意AVRO

向上熔

我岩岩入左百度試下水溫

已經feel 到佢鳩賣緊

聽左一個星期佢棍落我隻ocgn 先有運行

想過去價投GME了

ocgn博一棍差唔多

做人老老實實供股就食一個月棍 炒下

開始後悔買得太少 執得幾K鎂

炒下妖就財自

上年靠 tech 搵食
今年反轉咁玩
要突破好多心理關口

其實仲係好dominant
點解唔識升

2021時代為石仔惡夢的一年，成功被不明人士教導ＳＨ教派，其主要倉台積電立即封頂多日陰跌，令其倉位久日不得破頂。

忘了愛更立命追查此人是誰。

執到錢已經好好

孖展要更大

BA 240打上無阻力

當初既心態係想登死班股神 用PROFIT去買, 結果出奇意外

GameStop Passes Plug Power To Become Largest Stock In Russell 2000 Index
gme 先係王者

GME好明顯有大戶控緊唔升溶拖一陣再不斷射上去

記住啦關於iv的教訓

無分別，都係錢

TSM打手表示：
驚閪
上年78磨咗咁耐都頂得住
依家113走嚟驚？
利申：一月132 同121都入咗貨

DJI癲

再買囉

gme>plug

而家IV高到咁

根本佢地自己同自己搶貨
好身手咪入去玩囉

今次石囝長渣tsm無諗住放
this time is different

唔使咁sad
過左呢段tech咪又係主力升返

GME撚煩撚到痴線，炒妖股咪炒妖股囉，咁撚多嗲

d 錢去撚哂GME
其他股完全唔撚郁 一係一尾跌

珍 冇可能快得過佢地

唔好笑 兩次都冇玩到 覺得自己好廢

好似MA V 咁停一年再郁

預左佢上38000

估唔到台積電會死係石家莊傳人手上

火棒每日都傳

IV高係咪應該一係唔做一係做short

佢輸緊13% 十成九都唔會走啦

真心想佢收皮 蝕哂都係咁話

個賭局差7點

年輕人應該反思點解唔沽晒d qqq tsm tesla,margin allin gme

反思左好耐 都係冇膽

年輕人應該反思點解仲要玩股票 比大戶玩返轉頭

唔講唔知以為納指得一隻股叫GME

睇唔明點解GME會慢慢升冇咗之前嘅棍

aapl 再跌可以入了

10年美債跌左好多
入返少少貨先

Gme會唔會高過上一轉？

gme先係sell夢想，tesla收皮啦

冇膽, 冇石仔既早知技能

又跑輸賭場

GME一龍，又有班反GME撚入黎圍爐

明明納DEE 慢慢V緊但D股郁都唔撚郁

GME玩撚完未

兩轉gme玩兩日都等於我玩兩年

可以轉做咩 唔覺得game界呢間野會有定企喎

唔敢出呢個post,以外既 連登

氣氛好差出面

3指棍上

拍賣好消息？

半斤八兩，人地炒妖股未一樣一大班唔關事嘅咬佢地

真

點解

呢邊真係清泉

Dkng to the moon

今日唔跌返係咪企穩回調完

咪又係gme post

都唔係討論嘅

麻麻地，始終佢早出道，個套而家未必work

牙木幾時先ching chong tsm
日日係度低賣高買

淨推高成份股托指數咪得

有伏兵？

果次話MA50下一個support位MA200
個距離真係太大

唔係講笑，我以為GME唔會升返上$300，點知唔夠2個月就升穿$300，跌晒眼鏡

玩long side option嘅巴打你地holding period通常幾長
做long side好撚大壓力

被伏？

其實我覺得譚蛇講仲有一轉落唔係錯

hold到到期

反GME 撚
利申持有

惡性循環黎
贏開個邊係要踩下人先安樂

輸可以輸成世贏嘅錢

即日

利申：末日option 之鬼

俾著以前佢輸幾多都走,今次?

正路係你覺得仲有得升/跌就揸埋落去…
無就止賺止蝕走 好少好似short side計到%同時間

做long輸時間值輸到仆街

RKT short interest 36.5%, 仲高過GME

美債拍賣成點？

唔同到期日/行使價 唔同玩法

2AM

今晚早啲訓啦 gme 吸曬d 熱錢... 唔使玩了

Leaps call基本上唔睇
Trend play我會買2-4個月之後，彈唔上就走
同埋末日call渣到到期

我通常買2星期內
做bull/bear spread多

全世界d錢又去哂GME

全部返哂家鄉

short side 咪重大壓力
明知有排都未到期但望撚住個浮虧望到鳩都縮

利申long side 長既三日短既十分鐘

痴撚線 升左40%...

唉 真係去返第一次個陣咁

d 股唔識郁

一陣好多人會係山頂

望一望gme 做乜鳩
做short call 300果d腳都震

夠短就無問題
set 好stop loss 輸theta 又好輸delta 又好出左場先

幾日後應該會破頂

真係SH到番家鄉

真係隨時上1000

GME 入SP500

白卡記如果無放又羸,可惜無左ACC出黎勝利巡遊BINC

leap 巴打你計9個月定一年

我自己做short 都係做 covered call 收息/出貨，咁就壓力唔大

睇唔透 出邊啲人講到GME係game界未來咁

呢個時勢真係唔敢賭錢錯過左幾皮鎂

上緊

股界未來

好彩門巴走晒

RKT幾時squeeze

屌 好撚想sc gme iv高到痴線

VCP左半年,下一次無法預計

個市悶到 完全冇力上

笑死 同tesla合作都講得出口

唔夠一年都唔好叫leaps啦
我自己通常買14months+

坦克面前執石仔

勿忘支牛曾經有支支SC爆倉

幾時到我隻sens ss

老美係咪真係肯坐就得

GME

難得一身好本領
全倉GameShop Hold得過

大市要贏
Gme就要輸

依度係最後既靜土

credit call spread

過左3月2號41蚊大棍上之後都仲有36.5% short, 到底咩short side咁on9

以後對沖唔洗買SQQQ 買GME

邊有得求百發百中仲要食哂成段profit
我以前都會坐下搏食到盡輸到仆街
而家我入得場就set stop loss 去做自己野
隔一陣返黎中邊就按profit 大小做對鎖倉或直接take profit 離場
覺得option risk & reward ratio 先係決勝關鍵

GME帶龍RTY
傻羅又贏

清一色GME

其實真係無乜必要入leaps..

依半年 堆股大大話話已經pump and dump完幾次

gme又有朋友第2次炒左幾倍
痴媽根

全倉gme真係財自左

邊個搞鳩緊我隻Soxl
磨左成日都唔升

不如殘忍d 一野滅世棍算啦

過濾名單GME一直無取消過所以我個財經台仲正常

你咩都唔識
11月入場
買兩次gme
4個月睇自左啦

呢度廢老黎

我今日就執 -0.68%
真係唔公平

咁你咪浪費左個財自機會

等佢高位跌20%再short都得
有左上次 今次會多班傻仔strong hold
唔洗入場接火捧住 大把水位

做short 唔配返d 其他野做平衡真係腳都軟

我作為保守派唔做推土機前面執石既動作

有朋友all in GME
賺左幾球都黎
我渣AAPL GE X 都跌到仆街

想像力真係好

Gme平均每隔一個月會SS一次
仲有機會的

門巴 等緊你領軍

敢all in
呢啲錢抵佢賺

當正股渣，升果時放

你個種玩法唔會買leaps啦
買幾個月後跟trend行，入得準就100-200%
點解買leaps係因為窮，當正股價投
有錢你估我想入咩

個個玩GME, 冇人記得ROBLOX

咁真係要買到2023

講真 就算gme轉型電商又真係有出路咩
明明係玩緊penny stock 又要硬係話玩緊正股

無吹水
我身邊都有
真係10幾倍

呢隻野純賭 咪好似屈金香炒股咁
根本間公司係咩完全唔重要
就算gme換成一督屎
一樣炒得起

入咗幾多先

係咪因為gme 開始指數升股唔跟升
跌就跟足

其實係咪得散戶鳩炒
唔覺有大戶會long 呢d

佢坐好耐。不停SH同加

all in 妖股 一將功成萬骨枯

今鑊炒緊咩

r/investing唔好得幾多

賭身家丫
取代到amazon

你咪理, 總之

我果邊係啱啱返家鄉

睇下呢個劇本 so far佢尋日開始已經中哂

佢都幾有信念
take咗profit未

佩服 真係有料
唔係個個有呢個膽

真心人地敢。上面話錯過財自個班諗下自己要入既話會入幾多咪知係咪真係錯過財自機會。

拿，錯過左gme lc唔緊要

仲有chance補鑊

我身邊都有 反而係d岩岩接觸股票既人先會敢咁做
有d 1xx蟹落 鳩坐 咁都返到生

可
呢兩張舊年6月功課
睇下有邊d未升叫出邊買下

上返stocktwits 算啦
bullish

收到 準備定彈藥先

107

GME酒呀

ALLIN完仲有得加, 仲叫唔叫ALLIN?

一日一球不是夢

Show咩倉？ 期權鏈黎

Sc 800 收 皮幾美金， 點輸

Short call 2023 gme 950 係咪free money ?